打欖球既你請入

兩年冇打rugby 因為DSE所以唔打
依家20歲想打番 有咩球會推介

Touch / tackle ?

tackle

你想happy rugby定打上去😏？

打上去

之前打咩league

做咩唔打返之前果間既？